550w 夠唔夠推980 TI

cooler master V550W

你粒CPU唔係K版一定夠推

1999個價賣晒啦

咩叫K版

cpu最後有個k字果d

樓上個名係其中一粒舊K版i7,而家最新係i7-7700K
六核或以上K版有i7-6800K, i7-6850K, i7-6900K

我個粒係I5 4460,應該就唔係K版?

冇錯

980Ti lightning麻煩d咁囉

k仔都夠推喇